防範武漢肺炎 俄羅斯驅逐外國患者

（中央社莫斯科3日綜合外電報導）俄羅斯國際傳真社（Interfax News Agency）今天引述總理米舒斯京（Mikhail Mishustin）的話報導指出，俄羅斯可能會驅逐感染武漢肺炎的外國人。

面對武漢肺炎疫情，米舒斯京也提議延後預定2月12日至14日在黑海城市索契（Sochi）舉行的2020年俄羅斯投資論壇。

俄羅斯在1月31日首度傳出兩起武漢肺炎確診病例。（譯者：林沂鋒/核稿：嚴思祺）

一句講哂，趕走大陸人，玻璃心國出聲未？柒婆：你咁係歧視

幫手上twitter 做國際文宣！
完全唔夠人，500rt 都無
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

太不厚道

支那粒聲都唔出

俄羅斯仍未就疫情提出援手

[文宣戰]快啲打去港台phone in 節目：自由風自由 PHONE(6點半至8點)